東區醫院18歲男病人被44歲院友摸下體

東區醫院又爆出男病人遭院友非禮的風化案件。今晨7時，警方接獲醫院職員報案，指院內一名18歲男病人，疑被44歲男院友非禮，警員接報到場，經初步調查後，拘捕該名44歲男院友，案件交由東區警區刑事調查隊第八隊跟進，消息稱發生今次非禮案的也是精神科病房，連本案在內，今次已是一個多月內爆出第4名公院男病人遭侵犯事件。

消息透露，18歲男事主患有思覺失調，44歲被捕院友則患精神分裂，兩人入住同一精神科病房一段時間。今晨6時，受害人睡夢中發現該名院友摸其下體，其後告知醫護人員，人員報警求助。

上月13日，留醫東區醫院的17歲精神科男病人會見醫生時透露．遭一名年長的男院友非禮包括摸下體，醫護人員報警，警方拘捕69歲男院友。本報正向東區醫院查詢。

GV

訓醫院有特別待遇

r痕啫

思覺失調 精神分裂 醫生信邊個

快點摸我

你好似我個孫

成班gay佬

同問
好想知落口供 上庭 會點盤問

正想問兩個都有精神病，究竟邊個係真？
邏輯問題：
警察在犯罪現場，逮捕了兩名精神病嫌犯同一名護士，只知其中有一人說謊,請問誰才是嫌犯？

患有思覺失調嫌犯Ａ：「B喺我睏著時非禮我。」
患有精神分裂嫌犯Ｂ：「我無！A講大話。」
護士C：「我咩都唔知，嫌犯A投訴，我就立刻報警求助。」

三人之中有一個人說謊，請問是誰？

有無巴絲解答到?

真係金田一都未必破到

呢d非正式既精神病房唔少正常人

18歲俾44歲摸
拘捕左個69歲？
佢地精神有問題定我精神有問題